<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<androidx.cardview.widget.CardView xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:id="@+id/cardContainer"
    android:layout_width="match_parent"
    android:minHeight="50dp"
    android:layout_height="wrap_content"
    android:clickable="true"
    app:cardCornerRadius="10dp"
    app:cardUseCompatPadding="true"
    app:contentPadding="10dp"
    tools:cardBackgroundColor="@color/teal_200">

    <androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent">

        <TextView
            android:id="@+id/textViewNameOfReviewer"
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content"
            app:layout_constraintTop_toTopOf="parent"
            app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
            android:textSize="20sp"
            tools:text="Сергей Миронов" />

        <TextView
            android:id="@+id/textViewReviewText"
            android:layout_width="wrap_content"
            app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
            app:layout_constraintTop_toBottomOf="@id/textViewNameOfReviewer"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:textSize="16sp"
            tools:text="С момента выхода последнего совместного фильма Гая Ричи и Джейсона Стэйтема ('Револьвер') прошло шестнадцать лет. Я, как и многие соскучился за их дуэтом. И вот, 2021 дарит нам 'Гнев человеческий', в котором мы наконец-то видим воссоединение этой парочки. Скажу заранее, что воссоединение удачное, типичное для Стэйтема (в хорошем смысле), но не типичное для Ричи (тоже в хорошем смысле). \r\n\r\nФильм начинается с ограбления инкассаторов, в ходе которого гибнут, как раз-таки, два инкассатора и один свидетель. После этого мы видим уже непосредственно героя Стэйтема, которого зовут Эйч (точнее, это его позывной), он хочет устроиться инкассатором в компанию 'Fortico' (именно на машину я действительно интригующей и держащей в напряжении. Хоть к середине фильма развязка и становится очевидной, однако, благодаря режиссуре Ричи, от ленты всё равно трудно оторваться. \r\n\r\nТеперь, думаю, стоит немного поговорить про один из самых главных, если не самый главный, плюс этого фильма - Джейсона Стэйтема, конечно, про него. Я уже упомянул, что для него такая роль типичная, но благодаря своей харизме и брутальности он филигранно играет своего персонажа, даря нам абсолютно не яркий"/>


    </androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout>



</androidx.cardview.widget.CardView>